有冇四十歲左右嘅朋友可以入黎吹下水?

結婚未?
有冇細路?
份工點?
生活得開唔開心?
有咩煩惱事?
有咩興奮事?

自答先

結婚未? 結左廿年咁濟
有冇細路? 有兩件
份工點? 無返過工
生活得開唔開心? 中上掛，人地睇我會覺得我好幸福
有咩煩惱事? 好多，例如頭髮少左
有咩興奮事? 無乜，人大左真係無咁易覺得興奮

點解無返過工？

有錢點解要返工???

有無諗過包二奶

冇呀